點搞好屋企出面有隻倉鼠

如題

收留佢

豉椒炒

塞住門口先 一陣比佢走左入黎就好大獲

唔識養

圖？

Google

好得意

想屌

邊戶人走失

我都唔知，一開火煙門就見到佢

樓主收留左佢先啦

唔理佢應該好快比老鼠咬死

呢款好乖 樓主收留佢啦

不過唔好紙盒

寫大紙報貼走廊問人

好像中暑了，不如…

搵啲夠高身既盒裝起佢收留佢一晚先啦
好慘啊佢
利申養緊一隻倉鼠一隻熊仔鼠

call愛協